點睇運動動好social嘅女？

自來熟同好多男男女女都fd

運動好唔好唔係重點
social就不了